第一個捉到嗰個只係輔警， 成件事可能冇陰謀

首先如果真係要派鬼落泥，最起碼畀張假身份證佢， 冇理由一下就起到底。

幾時呢個連公安都唔算，淨係輔警， 照計冇理由接呢啲任務

所以最合理解釋係， 呢個輔警當自己可以過嚟香港開無雙打爆廢青

大家唔好笑大陸真係好多戇居仔。

咁應該係最合理解釋

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

唔止一個公安

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

最合理解釋

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

輔警唔係警？

收皮啦 想洗白？